所有會對阻礙政府管治既野都係我地既首要目標

係隔離黑紅藍黃個po
見到港共政府竟然唔係自己一個tier
我就覺得大家都被人side track左

1. 所謂示威，除左以奪權為目的，就係為左阻礙管治

2. 我地現時達到既成果有：
- 徹底令到執法部門失去信任
- 癱瘓立法機關

3. 但事實係行政機關不受影響，日常運作仍然繼續

4. 裝修黑店，係可以警告黑店唔好亂咁黎，但係對我地既目標幫助唔係最大

建議：

1. 主力阻礙管治，而依一樣野係連和理非都可以做到，例如超合作運動，交多一蚊稅運動

2. 文宣主力否認行政機關，否認行政長官，一個唔係民選既政府係唔會有能力解決這次危機

3. 諗辦法建立收集民意/投票渠道，我覺得依點最緊要，如果港共真係想取消區議會選舉，我地要自己搞一個，依家準備定差唔多

嘗試自推 1/4

推

推唔到